【矌世奇人】支那幹部出世就入解放軍，3歲入黨，5歲讀軍校，9歲畢業，14歲做官

屌你老味笑撚到我

屌佢老味條目內容俾人改咗

一枚人才…

自膠
計錯數
13歲做官先啱

24歲變咗器官